* zadanie
- cvikarka da cislo, to zadanie si vyberiem
- data niesu uplne
- posledny stlpec je experimentalna namerana hodnota
- E, F su stavebne popisy na beton/normy
- mame 3 parametre - ucinna vyska, stupen vystuzenia, pevnost betonu
- komplexne spracovat data
- zistit, ktora norma je co najlepsia (nielen najpresnejsia, ale musi aj trosku nadhodnotit)

*SOM CISLO 6*
